17:00 逢星期二 黃偉民易經講堂

17:00 逢星期二 黃偉民易經講堂

黃師父翻嚟喇

係 facebook live 直播, 之後 post 上 youtube

facebook link

youtube link

今日最新一輯

20170815 黃偉民易經講堂

一開波就講今日單13個人東北事件被改刑件事

16:18 分析中印會唔會打仗 ? 朝鮮半島會唔會戰事 ?

23:10
攞人脈, 去哈佛

24:55

去到羅淨宮人人係水池浸腳, 咁就叫中國掘起 ?

26:17

講林子健垮境酷刑案

33:56
林鄭: 唔好理劉曉波喇, 呢D係人地既事, 我地唔好理咁多喇.

林鄭: 九寨溝地震我地就血濃於水噃

幾時係人地既事 ? 幾時係血濃於水架 ? 喂, 得你知.

分析林子健事件好正

39:56
講張震遠件案

45:50
你唔好以為走咗去民建聯工聯會裏邊, 冷言冷語, 嘻嘻哈哈

你以為純服於奴隸主, 你就又生存空間 ?

無架.

開始喇

20170829 黃偉民易經講堂

一開始就係講中印邊境撤軍 同 北韓射飛彈

開波

講緊